% rou_equip.tex

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Jede Flugscheibe, die für beide Captains akzeptabel ist, darf verwendet werden.
%3.2
&& WFDF kann eine Liste mit zugelassenen Scheiben führen, die zur Nutzung empfohlen werden.
%3.3
&& Jede*r Spieler*in muss einheitliche Kleidung tragen, die die Teamzugehörigkeit erkennen lässt.
%3.4
&& Kein*e Spieler*in darf Kleidungsgegenstände oder Ausrüstung tragen, die nachvollziehbar dem*der Träger*in oder anderen Spieler*innen schaden oder die Spielfähigkeit eines*r Gegenspieler*in behindern könnten.
\end{easylist}
